搵人出氣

明明唔喺你得罪佢，
但佢點比人HURT，就會點HURT返身邊人。

唔好做朋友啦

但佢地有腳我玩。

玩咗好耐？

係呀。又係打波／踢波嗰啲。

幾時到你同我玩。

等我返香港先，唔怕臭？

越臭越正。搵埋我BF 3P

你bf都會玩？

yup

ur bi or gay?

Straight

ok...

你鐘意襪？

腳／襪／鞋墊都愛

最緊要運動完 越臭越正

你呢

主要係腳同鞋囉

我啲鞋好臭

你都係越臭越HIGH？

係我自己嘅腳同鞋都好臭

我指你鐘意唔鐘意臭腳。

鐘意咩類型嘅腳。

都鐘意臭嘅，但鐘意被serve多啲

你係鐘意serve?

但我冇襪比你玩喎

踢波特登著次，再玩

好

你聞過最臭係點？

BF返咗成日OFFICE，一除對黑襪。

仲有籃球仔同學，真係次次一諗，即扯。

你呢

我自己咪最臭做完運動更臭

你玩過嘅腳呀

打完籃球囉

有冇玩埋佢地襪呀

我冇

記得你話你係直仔
有冇GF？知唔知你依啲喜好

冇GF啊，之前嘅都唔知

西人，港仔，鐘意同邊個玩多啲。
西人好似特別放？

我鐘意亞洲人多啲

邊邊人玩得放啲？

意大利人

玩過咩國家人最臭腳

韓國人

係？諗唔到窩！
識有個西人GAY話佢玩過最臭腳係中東。
有冇玩過中東腳

因為佢都係唔著襪，所以好臭
中東冇玩過啊

意大利人點放法？講唔講得呀？

非常主動，同埋會lick埋鞋同鞋底

咁淫。香港嗰啲放唔放

都ok嘅但shy 啲

你有冇玩過？